到底抗疫黃絲內心世界係點

一方面係網上屌狗
另一方面全力支持及幫助警方追捕伊院走場廢老

到底呢個好市民獎你哋應唔應該拎